[有事鐘無豔] 中國政府下令停辦慰安婦問題國際研討會

【Now新聞台】內地上海師範大學原定周五舉辦的慰安婦問題國際研討會，據報被外交部要求停辦。

共同社引述上海師範大學中國慰安婦問題研究中心表示，今個月接獲外交部要求停辦研討會。中心指，研討會的日程早在半年前已決定，原定會有中日韓朝及美國等專家大約60人出席，目前不清楚可否改期舉行，上海師範大學設有中國首座慰安婦歷史博物館。

分析認為，今次官方叫停慰安婦問題研討會是顧及日方星期日正值中日和平友好條約締結40周年，中日外長月初在新加坡會談期間，亦就加速協調首相安倍晉三年內訪華達成共識。

乜唔係要人道歉到2046？

之前係日本肉便器，依家係中國肉便器

支那女人天生係雞

有事就中日友好
無事就手撕鬼子

呢排r緊日本著數就停
遲下又反日 又繼續

成個亞洲，大部分國家都俾中国反過曬。

遲早成個世界一齊排華

五毛復興，你老母被人停呀，仲唔出黎洗版

為搵錢連南京大屠殺都放低

仲以為支国咁有骨氣

on9的才會去反日

習包子叛國。

之前又反日又限韓令

好似8月15號係日本投降紀念日

中國最大漢奸咪就係你地班撚屌

傷害人民感情

又話以史為鑒嘅
宜家就以錢為鑒？

原來對日本定中國嚟講都係雞